{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1897&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부평 호텔 벨루스"
    },
    "text": "我々の宿舎は、現場で現金決済時にだけ0%割引イベントを提供しています。多様なテーマの客室を備えて、楽で楽しい文化空間を提供しています。客室内には冷温直収浄水器や空気清浄機、電子レンジが設置されていて休息を取ることができるように準備されています。しかし、未成年者はどんな場合にも入室することはできず、身分証を未持参した場合にも未成年者とみなされ、入室できません駐車場は、実駐車可能な徒歩専用客室をご予約いただいた場合にのみお車をお持ち込みでき、追加料金が発生します。ホテルは計30台の駐車施設を保有しており、最寄りの地下鉄駅は仁川号線富平駅と富平市場駅です。周辺にはピョンリダンキル、富平総合市場、富平市場駅などがあり、コンビニはホテルから100Mの距離に位置しています。客室にはSKマジック冷温浄水器、空気清浄機、電子レンジが設置されていますデラックスルームはPCがある客室とない客室がランダムで割り当てられます。イベントルームの写真は理解を深めるためのもので、衣装や小物は備えておりません。しかし、コスプレ衣装はフロントで購入でき、イベントテーマルームをご利用の場合、イベント小物(チェク、手錠、チョーカー、アイマスク)は無料でお貸ししております。カラオケは夜2時まで利用可能で、全客室の料金は2名基準です。追加人数に対する料金は一人当たり2万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿舎で利用できる割引イベントはありますか？",
            "answer": "はい、現金決済時にのみ0%割引イベントを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿舎内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿舎内には冷温直収浄水器、空気清浄機、電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊することはできません。身分証を未持参した場合も未成年者とみなされ、入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。ただし、実駐車可能な徒歩専用客室をご予約いただいた場合にのみお車をお持ち込みでき、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は仁川号線富平駅と富平市場駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはピョンリダンキル、富平総合市場、富平市場駅などがあります。また、ホテルから100Mの距離にコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームには何が設置されていますか？",
            "answer": "デラックスルームにはSKマジック冷温浄水器、空気清浄機、電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "イベントルームでは衣装や小物を提供してくれますか？",
            "answer": "いいえ、イベントルームの写真には衣装や小物は備えておりません。しかし、フロントでコスプレ衣装を購入することができます。また、イベントテーマルームをご利用の場合、イベント小物（チェック、手錠、チョーカー、アイマスク）は無料でお貸ししています。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは夜2時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は全客室の料金は2名基準です。追加人数に対する料金は一人当たり2万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 484
    }
}